我地需要一個逆向完全封鎖

而家個完全封鎖 純粹係你封完人 以後都睇唔到佢post既野

但其實係無咩意義 除非佢係個d 無啦啦post恐怖圖既人

好多時候係有d解密狗 人地放d J圖比User睇
佢地就解曬密

呢種情況就需要呢個逆向完全封鎖
你解密我d J圖？ okay! 你以後無得睇

大家覺得呢個idea 點！

Pish

on9仔